懷疑比假Gay巴昆錢既手足入一入黎，我有方法幫到你地

驗腦啦

去左排急症了

冇腦點驗

本身就好撚憎呢堆神棍post，入過去提醒下佢地，又比人屌唔信就過主咪阻住曬。
依家心都涼曬

唔信既係五毛國安熱狗

點呃法
真係呃到???

中國人封建迷信左5000年點會呃唔到

我比人狙擊狙幾個月
舒服晒

風水野 海鮮價
助養

性交轉運都有人信

有冇個post? 想睇下

亂世中的淨土—求神、問道（21）

屌 笑到肚痛

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人從來都唔會用腦魔。

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

唔好以為跟大隊就可以洗底

比人呃左幾多錢嬲嬲豬？定你都有份

好mean

我從來無參與過迷信討論
唔好諗住抹黑我，歡迎起底

其實佢地心甘情願請基巴食飯 點解依家又話佢係騙子？

助養痴撚線

基巴小氣到

助養我

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（7）有心人請繼續討論 唔好俾人spin

#3978 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當初有提醒 個個當耳邊風 結果俾人撚左十幾個post 個閪腦用左係邊

依家電話騙案都多啦 風水佬真係靠把口就好易搵到食

我都被人杯左幾個月
而家個心都放下大石
由林79指證佢有問題
我就卜到iamgay係流
到後來又神仙姐姐又四個老婆
就知條仔一係思覺失調，一係吸毒
我係youth center做，
成班女仲幫住晒講野
好心啦，呀姐我做呢行都挑通眼眉
最黑人憎係煙花之夜
以為自己識好多，一曲唔知咩
笑q死。
姑娘勸各位小朋友讀書ok讀下書
唔ok早d番下pt都好過流連連登被人呃
失財事小，失身事大

我都唔知呀
我提左架啦

我都認得你 你好似果陣占卜出黎既結果係話gay巴果班法師有伏架ma 又真係幾準 至於上山失蹤既手足 真係唔知真定假啦

推

信基巴班傻鳩去左睇醫生驗腦未?
班大法師死撚哂?

明明有一條友之前啲post話撞鬼點算
突然間變左大師

想問佢地攞翻錢未